[越嚟越多花生] 四川辣妹子事越滾越大！事主 : 寧當中國奴也不當香港人 [ 有j圖]

除咗琴日嗰篇之外我今日有收到另外嘅 另外一篇。 點算好呀

其他有關文章:
突發-巨嬰藍絲打爆藍店內幕！！！！

要廣傳

(踢爆)四川辣妹子聯同黨媒做Show

一早有人講冇人推

手足
偽藍死全家

你點解不推文你條垃圾我要批鬥你

copy 左先 5毛唔鍾意呢個話題
你要唔要 gay magazine？

習慣咗，而家推返兩嘢

多謝支持

有冇興趣要gay magazine ？

未拆過路障唔好話自己係藍
偽藍死全家
四川辣妹子食人血饅頭

講真 自己做唔掂嘢就賴人 你就唔好去藍店度做啦

要 利申非gay

好熟口面

畀你嗰間舖呢過
覺得嗰個孩子先更加黑人憎明明自己做唔掂又要怪人
正一社會垃圾支那人敗類

咁你都唔使唔推文㗎

我哋應該要解決提出問題嘅人
呢為孩子真係仆*
做藍店應該要骨頭裡挑雞蛋
雞蛋裏挑骨頭

根本冰山一角
藍既大把都仆街

全世界無人信中共，你話全香港200萬人上街支持政府先再算